岩岩訓左請問佔領左立法會未？

輸到係咁退後
(布袋彈,催淚彈,橡膠子彈)
各位市民打工仔
有良知請企出嚟幫手
幫手救人